一人一個阿姐廣東話講唔正發音

坦仔山哥美線
能鄭熱娥

也咩羅

我不能忘記你

Lihkg

牛懶河
熱檸死

胸供人

懶肉勿演

in為呢...

厚多士呀你

十個有九個支人係咁讀
因為佢地唔識鼻音

你個嘢壞咗呀

點講？

大陸哩

魚雷佛祖

牛撚河
凍檸死